2020年雙春兼潤月結婚奶晒野討論區

有冇人年頭既巴絲已經DEFER左
而年尾既巴絲想搞又唔知搞唔搞落去, 但又要同人爭野

年中 唔知點好

其實香港算係封得好, 博一博
1. 唔請大陸親戚 (我諗好多呢一代既人仲會有)
2. 叫人唔好黎, 如果30日內進出過香港
3. 確診大廈名單

我係香港人既應該理解?

酒樓覆婚期前30日仲可以改
我同老婆唔係好想改期，但身邊既同事都有講過
3-4個月未必可以回復到，到時大家坐埋一齊食飯都唔知點

外地婚攝都唔知點改

改本地影算啦

今年年尾,
前排問過酒店,講明冇得改期都算,台都唔俾減,仆街黎

邊間?

好彩唔打算搞

唉. 有時真係好難搞

旅行結咗 取消咗擺酒

好在唔係今年結

照道理過min charge就可以嫁啦wo(Based on 合約）

可唔可以開少少名

我地今個月底，冇擺酒，淨係註冊加出入門，如期舉行
夜晚純兩家家長食飯，唔邀請朋友親戚

呢個時勢如果一延遲左都唔知到幾時先叫做安全
今日唔知聽日事，唔想有咩遺憾
唯有盡量完成結婚呢件大事之餘，又減低對身邊人既影響

年尾wow 冇得改 合理

我11 月問過洒店可唔可以改期，家下經濟變差，女友都有d 唔想結住，因為起碼有3-4 圍大陸親戚可能黎唔到，又怕到時好多人唔去

我個間可改期

我諗最快都要下年先可以擺酒...

奶哂野揮手

我年尾擺...暫時D野都照BOOK住...到時再算..

屌你老母啦
淨係呢3類人有風險？
你老母扣完呢三類人都仲有一百幾十人一齊食飯
你係咪想害死人呀
你結完婚唔洗3個月實離婚

唔好改呀
大爆發靠你哋

我10月

依家睇緊2021年啲期

我都應該係
但咩都唔搞，冇野卦